新手想試玩菲林機

有乜機易學又易玩?
最好輕身!!

Pentax ME super
應該單反最輕身

咩價位? 初學唔想太貴..

幾百蚊買部point and shoot玩下先

連鏡都係千頭

有啲一千唔使

好 等我留意下